黃藝人 黃手足 通通一個柒過一個 點撚樣撐呀

藝人一個接一個柒 唔係私生活有問題就係食相難睇
黃手足 就係到呃呃食食 咩木耳 基爾 玩膠 扮黃
唔係想鬥黃 但唔好自己都安守本份好唔好呀

唔好係人都叫手足啦，係咪都暗黃啦
其實有時唔係唔想撐香港娛樂圈
而係早幾年都成日叫香港人就要支持本土電影
但上年呢啲演藝人同電影從業員咪走去撐警
今年又支持國安法囉
咁不如唔好講呢啲人係黃，佢哋做咩都不割
講返質素同啱唔啱用、啱唔啱睇、啱唔啱聽算啦
總之撐警鬧抗爭者鬧醫護罷工嘅，係仆街冚街剷囉

只課比蕭生

黃只係代表反對同不滿政府的行為，唔代表係聖人﹐都係會犯錯﹐希望任何人攪清呢一點先

香港人九成都係畜生講完

可唔可以支持警察

自己判斷啦咁大個人